\section{Исследование эффективности кэширования}

В приложении присутствует возможность отключения кэширования единиц разметки, что позволяет провести исследование влияния кэша на скорость выполнения запросов.

Для исследования производилась вставка заранее сформированных единиц разметки для разного количества единиц (от 100 до 1000 с шагом 100). После этого выполняется чтение из базы. Время, прошедшее с момента начала теста до получения результата запроса чтения, является результатом теста.